2016 HK Rap Up

一年之計廳Rap Up

正呀

無人提

係收音機聽到即刻轉台

數白欖仲話自己rap

今年有啲失望

年年寫咁大篇野真係好有心
佢full version 成十七八分鐘